估唔到呢條女素顏個樣都咁正！

正阿

喂試下唔好咁

非

樣衰非靚女

開曬美顏都咁殘

好秀麗

男人婆

覺唔覺連登仔又要負皮又要留言非常弱智

偽娘咁

賓仔

由佢啦
明顯佢要搵存在感姐
見其成po無人提佢佢都會無啦啦走出黎話自己係高質會員 加埋呢啲po就知佢幾享受人關注佢

是

今日呢個樣好撚核突喎屌你

明明知道係你開post，明明知道你會post啲咩，但都忍唔住入嚟屌你兩句，真係唔知點解......

因為大家其實都係想睇定延

屌你老味
好撚柒呀條女(定仔？)

我都係想屌鳩佢

想偷睇定延咋下話

CLS, 呢啲咁嘅垃圾post都上咗熱門

懷疑鴨免都係定延FANS

腦細鐘意男人

好撚煩，點解個個post都上熱門

老闆，今次真係幫你唔落，素顏成個白粉婆咁

印狗可唔可以睇下負皮做人

阮民安？

不了

屌你老母一朝早就Po埋啲核突嘢

搵admin block 撚咗個柒頭佢啦 日撚日係熱門到俾伏人

乜水

我真係懷疑你好憎呢條女先嚟唱衰佢

This thread is gay